{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044664",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111419",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 주촌 호텔 101"
    },
    "text": "10月GRAND OPENで、チュチョンホテル101では評点5.0の新築客室と管理システムを提供します。 このホテルは金海で最高の憩いの場として知られており、計29室の客室があります。 韓国語を含む様々な言語で案内を受けることができます。 客室のご利用にあたっては2名基準であり、追加人数は当日現地にてお支払いください。 テープの貼付は禁止されており、壁紙や客室の破損が確認されると損害賠償が請求されます。 連泊は不可能で、1室あたり1台駐車が可能です。 客室内では、パソコンから映画をダウンロードしてテレビで視聴できます。 宿泊の際には3階フロントで朝食を無料で提供します。 オンシーズンや特定の日、祝日には料金が調整される場合があります。 訪問者のレビューによると、周辺には見どころが多少不足していますが、客室は広くてきれいで静かでリラックスできます。 また、ルームのコンディションも良いので、よく利用したい場所としておすすめです。 朝食もおいしく、社長の親切なサービスで満足度が高いそうです。 ホテルは最新式の建物で、10坪以上の広い客室を備えており、清潔な客室管理システムを備えています。 全ての客室ではネットフリックスとシネTVを無料で視聴でき、備品は豊富に備えられています。 ジェットバスや羽毛ホテル式寝具、ウェーブベッドなど、最高級の設備が完備されています。 また、コンピューターやカップルのためのソファ、水圧の強いシャワー設備も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チュチョンホテル101のオープン日はいつですか？",
            "answer": "10月GRAND OPENで、チュチョンホテル101がオープンします。"
        },
        {
            "question": "チュチョンホテル101には何室の客室がありますか？",
            "answer": "チュチョンホテル101には計29室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チュチョンホテル101では何かの言語で案内を受けることができますか？",
            "answer": "チュチョンホテル101では韓国語を含む様々な言語で案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室利用の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "客室利用の基準人数は2名です。追加人数は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "客室内でのテープの貼付は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内でのテープの貼付は禁止されています。壁紙や客室の破損が確認されると損害賠償が請求されます。"
        },
        {
            "question": "連泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、連泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で映画を視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、客室内ではパソコンから映画をダウンロードしてテレビで視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、宿泊の際には3階フロントで朝食を無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が調整されますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金が調整される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チュチョンホテル101の周辺には見どころはありますか？",
            "answer": "レビューによると、周辺には見どころは多少不足していますが、客室は広くてきれいで静かでリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "チュチョンホテル101の客室の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "最新式の建物で、10坪以上の広い客室を備えており、清潔な客室管理システムを備えています。"
        },
        {
            "question": "チュチョンホテル101の客室では何を無料で視聴することができますか？",
            "answer": "全ての客室ではネットフリックスとシネTVを無料で視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "チュチョンホテル101の客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ジェットバスや羽毛ホテル式寝具、ウェーブベッドなど、最高級の設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "チュチョンホテル101の客室にはどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "コンピューターやカップルのためのソファ、水圧の強いシャワー設備などのアメニティが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 642
    }
}